要求政府所有設施重開

香港豬根本唔介意同武肺共存。
專家已經講咗康復後遺症，但班港豬唔理咪由佢囉。
封乜鬼燒烤場? 港豬識咬爛膠帶同撞開鐵馬自己入燒烤場覓食。漁護署又冇人手看住管理場地。
限聚令冇用，港豬唔識字唔識人話，總之開心時幾十個人屈埋一間房都冇問題。
中招之嘛，港豬驚就唔會犯限期聚令啦。港豬唔驚 ，政府驚乜?

Lockdown搞到香港人失業 慘過中肺炎

咪就係，肺部纖維化呼吸以後唔會康復，心跳多咗，咪以後做少D運動囉，香港人都唔做運動架啦～

我都想快啲開返

依家肺炎完左啦咩 咪又復工復課
政府想公共衛生擺最優先 又俾萬人圍屌

康文署Gem房的機
好心全部重新開放

反正個個都戴口罩

風險自己親身承擔嘛，康復後遺症都係一世，我都覺得大家咁大個人識評估風險。
政府開返佢唔好再製造恐慌